點解連登突然多左咁多未發育既弱智仔？

究竟個連登ac邊度黎？？
定係個心智仲係成個小朋友咁 咁L鍾意柒又引戰？

拿reddit做reference 嗰個就係個細路

強烈要求連登加強註冊要求 防止小朋友充斥連登

善心打破

笑死 開Post 冇人理 肉緊到你條毒撚

LF2

弱智仔

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲😅

過氣

今年 Yoasobi > Zutomayo > Aimer

你咪就係個未發育既弱智仔囉

巴打望清楚先 唔係廢文唔係on9 但係近排真係多左好多細路上連登

喔原來你係成人台黎
唔怪得
我唔識蕭別離
我淨係知道脫離苦海 回歸純淨就可以快樂
唔一定要有女
隨遇而安
蕭別離嗰啲on9唔該分得開啲